人民日報—香港的英文名稱將會以漢語拼音代替，切合國家規範

Sodium Dee

佢有佢吠 我有我HongKong

屌

以後叫你lao na

即刻學中出羊子咁改日本姓名，吹撚脹?